點解連登d波台癲狗痴線起黎仲誇張過鄉土廢老

成人台無神神唔認同你講野就屌老母
仲要係幫仆街連尼住維穩
唔應你會起你底逐個pos狙擊你

之後得閒又屌下時事台手足

我block左有興趣可以起我底

做人做到咁真係慘
輸波亂咁搵人開拖
夠疆咪發泄係自己真正識嘅人身上羅
網絡垃圾

有名你叫輸波台，輸錢又輸波